Tom's 蜂蜜朱古力條⋯

好撚難食⋯勁乾而無朱古力味！

仲要成$13一盒得3支

正亞